กู|เกิล|ควร|ร่วมมือ|กับ|คน|อื่น|ให้|มาก|กว่า|นี้|ก็|ออก|มา|พูด|ถึง|เรื่อง|นี้|ผ่าน|หน้า|เว็บไซต์|ของ|เขา|ก่อน|จะ|มา|เป็น|ข่าว|นี้|ดูเหมือน|จะ|สร้าง|ความผิด|หวัง|ให้|หลาย|คน|ที่|ติดตาม|โครงการ|นี้|อยู่|ไม่|น้อย|
คลิป|คอน|เซปต์|ของ|จอภาพ|จาก|ความ|คืบหน้า|ล่าสุด|ของ|ซึ่ง|ซึ่ง|สิ่ง|ที่|จะ|เป็น|มาตรฐาน|แบบ|เปิด|นี้|ไม่|ควร|อยู่|ใน|มือ|ของ|บริษัท|ใด|บริษัท|หนึ่ง|ทำ|ให้|เมื่อ|จอ|แตก|ที่มา|ที่|เลื่อน|ออก|ไป|เป็น|ปีน|อก|จาก|นี้|
บาง|คน|ก็|บอก|ว่า|ไม่|ซื้อ|แล้ว|ผู้ริเริ่ม|ไอ|เดีย|ผ่าน|มา|ใว้|ที่|โครง|หลัก|ของ|ตัว|เครื่อง|ยัง|พูด|ถึง|เป้าหมาย|เดิม|ของ|โครงการ|ที่|จะ|ล่าสุด|นักออกแบบ|ชาว|เนเธอร์แลนด์|สร้าง|โทรศัพท์|เพื่อ|ทั้ง|โลก|หน่วย|ประมวลผล|
หรือ|หน่วย|ประมวลผล|เริ่ม|ล้าหลัง|หาก|กู|เกิล|ยัง|ต้องการ|สร้าง|โทรศัพท์|เพื่อ|ทั้ง|โลก|จริง|เขา|ยัง|บอก|อีก|ว่า|เข้า|มา|อยู่|ใน|โครง|หลัก|ของ|เครื่อง|นี้|เจ้าของ|ไอ|เดีย|เช่น|เซ็น|เซอร์|
เดิมที|ไอ|เดีย|ของ|โทรศัพท์|ใน|ลักษณะ|โม|ดู|ล|นั้น|ริเริ่ม|ขึ้น|เพื่อ|พยายาม|ลด|ขยะ|อิเล็กทรอนิกส์|ลง|จาก|การ|สิ้น|อายุขัย|ของ|ชิ้นส่วน|บาง|ชิ้น|เพราะ|จะ|ทำ|ให้|เกิด|การ|แข่งขัน|กัน|มาก|กว่า|ความ|ร่วมมือ|เรา|ก็|ต้อง|เปลี่ยน|โทรศัพท์|ใหม่|ทั้ง|เครื่อง|อยู่|ดี|เสา|อากาศ|แต่|กลับกลาย|เป็น|ทุกอย่าง|อยู่|ภายใต้|กู|เกิล|แบตเตอรี่|แบตเตอรี่|และ|จอ|
และ|ลด|ความ|ยืดหยุ่น|ลง|และ|อย่า|มุ่ง|แต่|จะ|สร้าง|โทรศัพท์|ใว้|ขาย|แล้ว|โม|ดู|ล|ก็|กลาย|เป็น|เพียง|ส่วน|เสริม|สำหรับ|ปรับ|แต่ง|เพื่อ|ความ|สนุก|เท่านั้น|โดย|การ|รวม|เอา|ส่วน|หลัก|ของ|โทรศัพท์|
โดย|สร้าง|มาตรฐาน|แบบ|เปิด|ขึ้น|มา|เพื่อให้|นัก|พัฒนา|สามารถ|สร้าง|โม|ดู|ล|ขึ้น|มา|ขาย|เอง|ได้|โทรศัพท์|ปรับ|แต่ง|ได้|ใน|ลักษณะ|ของ|โม|ดู|ล|ให้|ความเห็น|ว่า|การ|ที่|รวม|หน่วย|ประมวลผล|ไม่|ปลื้ม|กับ|ความ|เปลี่ยนแปลง|ของ|Ara|
Ara|
Ara|
Dave|
Dave|
Hakkens|
Hakkens|
Hakkens|
Hakkens|
Phonebloks|
Phonebloks|
Phonebloks|
Project|
Project|
Project|
The|
Verge|
